連登Free Hug送暖

我知大家都係真毒
所以我決定今晚送愛畀大家
今晚10點尖沙咀見
歡迎大家嚟Hug我
不見不散

肩豬

攬實肩肩唔放

來擁抱我

我畀溫暖你 攬住

唔好畀我透氣

我公廁嚟

我秒回佢先

我今晚有PTBF PLAN

狗衝我

打交打贏咗再搵我

所以屬於我的

緊係啦

大家咁開心 打和啦！Super

我有咁好咩 我自己都唔知

而家知道未

我唔值得

認真？